
                      Película que entretiene que es su fin, no se puede esperar mucho de un remake poco acertado, no por la trama que está lograda, ni por los efectos especiales que también están genial al igual que sus actrices, el problema viene por que la gente es muy dura de cabeza y no admiten nuevas entregas de las sagas míticas de por sí, y si a eso le sumas las prisas que tienen las productoras en hacer películas para llenarse los bolsillos en vez de hacer estas películas con más tiempo y a fuego lento....haciendo un buen producto. Pasable!!!
        
            